［突發］Ricko 條死狗公又呃蝦條

Ricko你唔係以爲潛陣水 我地連登就會唔記得咗你

號召所有連登巴打向Ricko lam發動聖戰

一齊入去負皮Ricko條新片

咁唔靚仔又狗公都唔知啲中意佢啲咩

又

唔好俾佢停
現時負皮數目為1243

唔想幫佢擦view